琴日頭條新聞出現咗神預言

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

笑咗

唔好推
一陣又俾人話煽動

何君堯幾時出黎打稻草人

rthk好多節目都好撚高質

仆街，太后要俾人拉了

molamola

屌，不撚嬲都塞嫁啦

鏗鏘集

煽惑暴動

仲有議事論事，視點31都唔錯

唔好阿

如果佢畀人拉
咁李力持都應該要拉

唔好呀

隱性大台

除褲官小豪子罷工

「警察先生，佢話搞隧道wor」

Ng Sam